\section{Partial Differential Equations}

\begin{frame}
	\frametitle{
		\secname~(\citeauthor[p.~2]{choksi_partial_2022})
	} % \citetitle
	\begin{definition}[Solución clásica]
		\begin{math}
			u\colon
			\Omega
			\times\left[0,T\right]\to
			\mathbb{R}
		\end{math}
		es la
		\emph{solución clásica} de~\eqref{eq:diffusion} sii
		\begin{math}
			\forall t>0:
			u\left(\cdot,t\right)\in C^{2}\left(\Omega\right),
			\forall x\in\Omega:
			u\left(x,\cdot\right)\in C\left(\left[0,T\right]\right),
		\end{math}
		la ecuación y la condición inicial se cumplen puntualmente, y
		cuando $t\downarrow0$ tenemos que
		\begin{math}
			\forall x\in\Omega:
			u\left(x,t\right)\to u_{0}\left(x\right)
		\end{math}.
	\end{definition}

	\begin{theorem}[Existencia]
		Sea $u_{0}\in C_{b}\left(\Omega\right)\cap L^{2}\left(\Omega\right)$.
		Entonces, $u$ es una solución clásica de~\eqref{eq:diffusion}.
		\begin{equation*}
			u\left(x,t\right)\to u_{0}\left(x_{0}\right),\qquad
			\left(x,t\right)\to\left(x_{0},0\right)
		\end{equation*}
	\end{theorem}
\end{frame}
